想問下有冇deliveroo袋鼠車手係到

正職日做夜做俾人屌到開花先得萬三蚊
唔夠錢用唯有入左袋鼠做步兵
夜晚幫補下家計
到佢講詳情先知原來車手坐底75蚊粒鐘
計番條數只係返五日全日都坐底有萬八九
見d全職車手都係二萬四五咁一個月
好撚吸引想轉行全職做

但係有fd又話自僱好冇保障
隨時俾人炒
有冇車手可以分享下經驗指點下迷津
俾我諗下好唔好訓身做好

炒散工 短視先好吸引

但我覺得係香港地都好難搵到過兩萬

無計。

做緊 勤力d有3雞無難度

最緊要頂得住日曬雨淋 渣慣電單車覺得無所謂

兩星期出一次糧幾爽

師兄你一星期踩幾多日full

真係俾人炒左咪做番萬三蚊個份囉

你又岩wor
我盡快考番個車牌先

46 錢7做唔做到？

有幾難

6

兩星期出一次糧咁爽？
巴打知唔知會唔會扣mpf/要報稅咁㗎？